正式宣佈波台全部都係垃圾賤種狗

比港共用美欺離隊spin風向

全部都係pr公司

買壹傳媒蟹撚咗就周街搵人咬發洩

佢買港航機票仲未退到錢

你邊位

樓主5毛 已block
呢班窮撚公屋連登仔一定要攬炒香港想屌中產d女啊

明白既 唔好睇連登囉 Quit連登囉

你老母就5毛

Thank you Uncle唐

關你撚事